林鄭: 不回應訴求 以維護尊嚴

如何瘋狂落佢面

慢必係立法會講的

屌，問到口ignore 呀！

開

本來無一物 何處“野”塵埃

你有尊嚴架咩

佢要面，我地就要繼續落佢面

佢本人唔出嚟呢件事 應該係有得做